scrap data問題

之前搵人寫左個program
做嘅野係用xampp run 係另一個網scrap d data
D data會save返落xampp個sql file入面
但之前個網一直無用
最近用返再scrap個陣佢去到17年10月中就update failed
我又搵唔返之前個人
有冇巴打知點樣fix/點樣睇到failed 個原因

哦, 簡單啦, 改返好個program就ok

落樓下電腦鋪問吓

Source code都無好難幫你fix
最簡單咪睇下scrap既data同個website match唔match

用 node + Cheerio scrap 啦
或者 python scrapy

if updateFail
dont();

即係用mysql開個sql file? 之後再去個網禁f12睇？
我見個網10月10同10月11 都冇改
但就係去到10月11就failed
唔知點睇error code

打入sql到？

佢係好大堆數字黎
同埋個sql file係配合個program用

但你係咪當佢網頁咁 run 定行 command？
如果你當佢網頁咁 run 實死得，因為 chrome default timeout 好似得 30 秒

佢係喺網頁run, 即係個網會有個制禁update 佢就會scrap 再save 落xampp 個sql 到
但係講緊scrap一日都係一秒到
依家點整 重裝xampp都係到11號就死

無code點討論 留tg睇下幫唔幫到你

唔該巴打

禁你老母

唔該上面emoji巴打
不過淨係搵到foreach出事
但唔知邊part個array有問題

因為個網structure改左

巴打請問點樣睇/改
可以add me tg講下